我老豆比咗條好橋你地

老豆:
我:

: 你地都戇鳩，成日比警察放犯。班警察拉人放犯根本就唔關佢有冇打人，而係佢係藍絲。

: 咁琴晚天水圍嗰幾個細路仔係畀人屈喎

: 咁你哋都報警，話個藍絲走去貼連儂牆，仲有武器，叫警察嚟拉佢嘛

「你地幾百人屈一個人容易，定一個人屈幾百人容易？仲要到時警察唔知究竟邊個係真藍絲，根本就唔會花時間去查案拉人，最尾咪焗住放咗你哋。」

啲招唔會令到藍絲俾人拉，但至少令到自己安全。仲有藍絲發現自己報警冇用，以後就唔敢搞大家

天水圍單嘢

以後大家識玩了

暗黑兵法上線了

推

八五罷工

塞把萬用刀俾佢

一個藍絲屈大家

vs

幾百個證人一齊屈個藍絲

就咁話佢逃走嘅時候掉咗啲武器咪得囉

高汁

網絡假膠由online玩到offline
世伯好波

大家唔好咁做

話佢藏有攻擊性武器

狗仔一定會搜佢身

世伯話班狗仔好低能

用正常人諗法冇辦法逼佢哋做嘢

叫大家一齊唔好話藍絲有攻擊性武器

因為狗仔一擔心就會想搜佢身

有啲道理

大家唔好做班藍絲

不要說: 佢打人
試著說: 佢有武器諗住襲警

push

大家要讀孫子兵法
兵不厭詐啊

推

我反而覺得係唔洗報警
反正而家報警 警狗都係不分是非黑白

咁就會有人同班廢老講：你睇下d黃絲幾不得民心？百幾人一齊告佢！
啲廢老會信

如果對方報警要屈你哋

咁就用返同一招

冇就算數啦

我無野講

班廢老點樣都唔會改㗎啦

至少可以救咗琴晚嗰兩三個細路仔先

警察見到一班後生仔話一個廢老痴連儂牆，你估佢會信邊個？

巴打阿爸

下一步該怎樣走？

不要過慮，表面上政府好像以逸待勞，但實情是我們多面的極限施壓已成氣候，習近平和黑天鵝比我們更心急如焚——他們正想利用談判搞散抗爭。

2018年大陸境內債券違約規模達到1200億元，而今年的規模，是5700億元。

59間企業設立的中國民營投資集團，533億元存續債券今年到期。4月首份5億美元債券違約，中建行已硬啃代還3億；另一份5億美元債券，8月2日到期。中民投講到明：還唔到。

今年首6個月，中國企業債務違約金額突破600億。7月15日一天之內有5份債券違約。

7月22日，美國制裁中國神秘石油入口商珠海振戎（北狄改名都衰過人，話明係用來振興伊朗這個西戎）。兩伊戰爭期間，中國向伊朗賣軍火，就是通過這間公司以石油代支。現時進口量佔全國進口量約25%。

2019年有719隻地產債券到期，需要償還的金額達4567億元。2019年至2021三年間，地產企業海外債券到期規模都在200億美元之上。

7月，失業大軍年增超過500萬人。

7月，返鄉潮達740萬人。

7月，特朗普否決將蘋果產品剔出加徵25%關稅的中國貨清單。

7月，惠普、DELL決定將30％筆電生產撤離中國。

7月，山東近百間院校搞農民工「副學士課程」，免考文化試，資格卻與高校畢業生睇齊。

7月，秋行軍蟲和關稅夾擊下，中國多年來首次向俄羅斯入口大豆。

9月，南韓三星將關閉最後一間惠州工廠。

10月26日，美國給予WTO的限期屆滿，WTO必須決定是否將中國、香港和澳門剔出發展中經濟體。

全國心臟病藥脷底丸斷貨，由9蚊暴漲至150蚊一樽。

邊個等得？邊個唔等得？

今日，中美貿易談判在上海重啟，預料實質成果不大。

香港是大陸的後花園，不妨再燒幾把火。

你國家仲有冇糧出啊？

話佢有武器襲警

隨時又真係搜把剪刀出嚟

都係簡單少少, 起哄開遮陣打獲散水算喇
有時有d野, 都係用武力解決快手唔使煩

暗黑兵法

其實一開始就應該用反間計

識玩

仲靠警察

呢招係畀警察嚟到之後用嘅

前面嗰啲開遮呀，唔該大家一早搞掂曬佢

世伯好撚醒

好多野已經唔使太顧道德
對住某啲人 以其人之道反而佢就淆
當然最緊要醒目啲包好自己

黎到而家呢個地步靠屈都不失為一個好辦法

呢招用街坊look玩就最好

上曬口罩警察未必會信

適合和理非嘅街坊

想開遮嗰啲唔該自己搞掂

我地係保護呀sir

怕有人用武器襲擊佢哋

幾百人一定係示威者架喎

Pish

仲要打返佢先至話佢係黃絲貼牆

樓主老豆

大家街坊見到有人拎武器 想襲警 決定出賣嗰位前線義士

Push

不要只推,試著說「罷工要加不合作運動」 偏地開花 各自爬山

未簽既幫手簽下 唔一定有用 但唔做一定無

【白官聯署：美國應該停止出口人群管制裝備予香港警察】

感激!

香港人 唔好放棄!
__________________

*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我地要真普選 不要空降假特首

真．篤灰

藏有攻擊性武器襲警好大罪

一定要拉

仲有幾百人做證人

問題係世代矛盾下
黃絲大多係後生 藍絲大多係廢中廢老
成百個後生起哄話個廢中貼連儂牆
個用意好似太明顯

一點即開竅

推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

薑都係老嘅辣推
世伯好嘢！！！

話佢攞武器襲警就唔分年紀㗎啦

好波

Print定啲撐警poster
我們都是藍絲

事實上差佬執法要公平
佢執成點唔到市民評論,但報警係超合作同良好市民嘅責任

咁佢地做d野咪又係入我地數?
最大問題係唔係咁易做到呢
藍絲就多數廢中廢老
黃絲就多數後生
班黑警去到連儂牆成班後生圍住幾個廢中廢老
仲洗唔洗聽證供去判斷邊邊係藍邊邊係黃呀
宜家唔係法庭唔係鬥多證供架
要差佬信先work架
再唔係真係拉返去
D藍絲仲唔起勢係咁擦d差佬鞋咩
你係黃絲既講唔講得出依d說話先
我諗係藍係黃唔係咁難判斷掛
仲要現場唔會咁齊心會一齊玩依招呢

不嬲報警先個面贏

唔係潑冷水
但係藍絲嘅樣係衰
有D仲係好撚柒衰
黑狗好易認得出

85罷工，你老豆講得好岩

真心唔錯 利用返藍絲

世伯幫大家重組一次

1 藍絲報咗警

2 藍絲畀大家圍住咗

3 警察嚟到

4 大家一齊嗌佢打人
大家一齊嗌佢有武器諗住襲警

塞把界刀比佢

屈班藍係黃咪得

暗黑兵法比現場小朋友脱身

既然而家係咪都放犯

至多兩邊一齊放，對大家都冇害處

唔好話係政治取態，話佢有武器諗住襲警，已經令警察冇得放走佢

以彼之道還施彼身

根本係休班罪犯集團

藍絲廢老多
我地就年紀輕
好難混淆

老豆高手

屈佢政治取態就可以唔使啦

避免現場有啲旁觀者真心以為

但話佢有武器想襲警

我哋都想保護警察㗎嘛

咁堅

光復香港
時代革命

點會唔知

小心玩大咗

到時拎咗返去驗指摸就大鑊

你老豆=冷氣軍師

現實難d。。。藍絲廢老有樣睇

一定唔work
你用警察個套玩一定輸

真。

咁可唔可以用呢種形式發動全港大規模報案，話黑警干犯無數罪行？由香港法例第一章開始逐條砌。

hit and run
C鳥

有冇諗過佢地唔係睇黃藍係睇老嫩

著黑衣 後生仔會被選擇性控告

推！！！！

試左唔work可以再想下其他辦法嘅

至少而家捱打

世伯

好野

答案係 一個人屈幾百人容易

適合街坊look玩

想開遮自己黎

用手套抹指模放係佢附近
一齊超合作話佢放低既
而家香港係人治唔係法治
幾百人一齊做目擊證人
暗黑兵法

麻包袋

幾百人話佢想襲警呢

大家各種方法各有各做

不過如果警察嚟到大家就要識玩

至少唔好帶曬口罩blackbloc咁樣話佢想襲警

純粹分析評論：
所有證人立場一致有共識才可行
但咁做有法律風險

利申：支持公正嚴明

光復香港！時代革命！
Liberate Hong Kong!
The Revolution Of Our Times!

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Hongkongers 5 Demands:
1. Full Withdrawal of the Extradition Bill
2. Retraction of the Characterisation of the Protestas a Riot
3. Release all Arrested Protesters
4. Accountability for Police and Yuen Long White Shirts Brutality
5. Implement Dual Universal Suffrage

就掛八號 睇時間散

推啦 人證

利申 擔心呀sir安全

脱咗身之後就唔使一定上庭嘅

最重要係等班藍絲唔敢咁容易屈大家

大家以後識玩

係喎

聽落okay，但我驚現場啲人反應冇咁快喎

世伯話狗唔想做嘢

拉啲後生仔返去係洩憤

大家咁樣做就會令到警察唔想做嘢

又要迫佢哋搜個藍絲身

最緊要係識得收放自如

話畀警察廳擔心佢哋安全就得

利申: 唔好傻豬真係留低證人聯絡方法

我地要扮藍屍

無恥便成事

嘩 我屌你丫 明砌鳩佢

無砌佢

我們擔心呀sir啫

勸大家千祈唔好落假口供

係真係會犯法㗎

D 狗再on9 都一眼就睇穿啦
藍絲邊有咁多人

有冇諗過最大問題唔係人數，係年紀
你廿個後生搞一個阿叔啲狗都係幫阿叔架啦

首先要有班中年人換左白衫或藍衫先
搵個黑衫後生仔講搵鬼信

唔好啊千祈唔好呀

唯唯大家千萬千萬千萬千萬千萬唔好咁做呀

識玩
反正法治已經唔公道

up

好！

啱

街坊look最有用

咁大雨有咩事就開遮先啦

有無D年紀大少少嘅人可以幫手

樓主老豆好犀利

pish

根本問題係後生仔.黑警就當你報警玩野拉你
中廢老就肯定放人. 你報話佢有核彈都無用

等到警嚟咗嘅時候先咁做

唔使主動報警都得

最重要係令現場小朋友脱身

孫子兵法

8奇

好撚醒

係時候要學撚哂政府啲拿渣招

［緊急求目擊者］728德輔道中、林士街發過夢嘅手足請入！

屯門個次個啊姐都系打人,好多証人同埋直播緊叫佢上車放走左

真的假不了 假的真不了 以假亂真

一齊攬炒

85罷工

藍鬧人同打D學生哥！多數冇乜大人在！

推喎！
老豆好嘢

我錯未睇曬

開幾把傘圍住佢。跟住同佢‘講道理’

即係我地要扮藍絲？但佢地諗法咁on9好難扮

反正警方都亂黎
不如玩大佢 亂拉藍絲
藍絲就會變黃絲

逆向思.維

扮過路人途人

見到藍絲疑似藏有武器想襲警

決定喺警員到場之後舉報佢

光復香港！
時代革命！

仲要大家黑警黎到唔好串佢住
扮到好撐警 係咁讚呀sir 學番藍絲口吻
eg. 呀sir我見住呢個死廢老黃絲係到貼野 呀sir辛苦你地 快啲拉佢
唔係認低威 而係唔好比死藍絲屈去坐48個鐘就無撚謂

因為差佬好明確知道佢係藍絲

大家就係要令差佬以為班藍絲想襲擊佢

貼嘢警察就未必會做嘢

但懷疑佢有武器想襲警就難講啲

多謝世伯

咪傻鳩啦，如果咁簡單，就唔會有警察放犯啦…

D 狗知撕G王多數幾丁友, 見你幾百自稱藍屍, 就知你地玩佢...

上面好多巴打話 未必會成功

呢點我係認同嘅

好多時候警察到場大家都鬧佢黑警

但係如果警察接觸第一批人就話個藍絲諗住襲警

絕對係一條新出路

屈佢係黃絲打人 全部人口供要一致

The University of Auckland 就於 早前紛爭釋出了statement

揾幾個我地果邊既非後生仔(中老年人) 係連濃牆同警犬講果啲搞事既藍絲係黃絲兼打人(果d藍絲會否認，但警犬會覺得佢扮黃) ps: 冇人拍過片 同 周圍唔好起哄 效果更佳

心理關口問題

sor 係警犬會覺得佢扮藍

係唔拉就唔拉架唔，屈條撚咩，你老豆心態根本仲係信警渣會公平執法

不嬲都話玩老屈
係前面班大愛要正直
人地都唔同你講道理啦

私了啦 唔好麻煩

但係要控制到在場人士情緒先

世伯 = 暗黑系冷氣軍師
請收下在下的膝蓋

絕對認同

大家心態要改變呀幾時要屌狗幾時要撚狗

醒

玩膠多數玩出禍

Push 高招

藍絲做初一我哋幫佢做十五

可以唔使主動報警

但等到狗嚟咗嘅時候

就可以保護啲狗 唔好畀藍絲嘅武器攻擊

推。有前警察教過，係唔撚係都要自己都報警

呢招都okay

玩對沖

咪玩啦你地咁後生黑警點會信

屌，咪L on 9啦，你係警察最後都會放犯啦。之前每次示威都有人過來搞事，咁L大個警察係到，捉L左佢，轉頭咪放。理你係有幾多人咩，再嘈就控告你地全部人普通襲擊啦。

對付無賴要更無賴！對付藍C要更深藍

調番轉都得，有藍屍搞事就屈佢黃屍
例如佢地搞牆就話佢想痴牆

好似見到疑似係武器嘅物體
懷疑藏有攻擊性武器
搜身搵唔到就話唔知呀
可能dum咗/睇錯掛

如果果個藍絲係休班警呢?

想改變一下現場巴打嘅諗法

因為而家警察係調返轉嚟捉 屈後生

期望警察會公平執法 不如轉移佢哋視線去擔心自身安全 達到放咗啲細路仔搞下班藍絲嘅效果

你話呢個方法可以令到警察唔放犯 我都唔信

不說佢痴牆
說佢可能有武器想襲警

呢條橋淨係用嚟比和理非look對住啲廢中

前線想開遮我唔反對

唔work啦 自己人做野 係上頭內部一早confirm哂
唔會係外加既野變到

有啲難度，佢隨時告返啲人俾假口供或者浪費警力。

大家真係要拿捏得好

講兩句就夠

但有個bug
藍絲通常上咗年紀
外人一睇就知各方立場如何

唔好意思入嚟阻一阻大家幫我推一推佢
[推上熱門比全世界嘅人都見到]大家同我冷靜啲入黎討論下除左陪審團仲可以點樣救班義士!

999會打唔通

5/8全民罷工

推到大家都識玩

另類教仔方法

等藍絲發現警察係保護唔到佢地

兵法，推

不要說推
試著說

82遮打集會
85全民罷工

所以以後一見撚樣報狗，即拎電話，一齊報

打完先再報警話個黃屍攪事

散定d人囉

直頭警察都唔叫， 私了完散水啦， 咩都見唔到

法治精神

uncle高招

光復香港 時代革命

兵不厭詐

你哋班戇鳩知唔知道陪審團係救唔到人㗎
[推上熱門］你哋班戇鳩知唔知道陪審團係救唔到班義士?咪再喺度打飛機啦

或者自己扮藍，打“自己友”
打得爽，又有人護送你走
隨時“錯手”打埋警察議員，但係只要9嗌撐警/政口號，即刻冇事

睇下以後邊個夠膽認藍絲！！！

Dllm gooooo

原來香港人輸係太淋善

街坊友軍要幫手做野啊！！！

直接私了

屈都哂時間

薑真係越老越辣

又岩wo世伯

扮藍絲報警，再屈藍絲係黃絲

懷疑攻擊性武器
ikea袋同雨傘都係啦
試下觀察佢有裝就講咩

正啊

阿sir我地諗住痴支持執法，點呢條友入嚟打人

香港人鐘意食生果
有把刀係身都好合理既事

我愛winnie the pooh
Winnie the pooh語錄
如有工作需要返大陸既朋友仔
記得down定
Background用winnie the pooh
人地問你係咪港獨可以試下交下戲喊下
你可以罵我港獨但不能碰我手機的維尼
又例如發夢帶維尼相

Uncle

出post la, 點幫你推呀

依2個月黎班狗同藍絲做嘅野又好得民心？

撤回送中、收回暴動、撤銷控罪、追究濫權、真雙普選 我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

見你後生就拉你啦On9
有樣睇架 藍絲

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我會參與8月5日全港巿民三罷
#機場集會
#直至政府跪低

12蚊店d剪刀做勞作幾好用

贊成

直接打佢老母西

佢報警時你報警

所以要帶中國旗防身

呢招勁世伯好波

其實報警真係冇用，次次都放犯，打一穫仲好！

藍絲變黃絲黃絲變 踎監

ppppush!

強帖留個名

唔係我寫
我都係周圍幫巴打廣傳咋

又ok wor

805 罷工

一陣自己友都分唔到，冇人保護自己人

咁唔係好事黎
就好似以前都狼來了
唔好用呢d P牌屎橋
呢d聽落好有計咁
亂放人係警察妨礙司法公正
唔需要屈人

咁樣挑戰毅進仔智力？一定好好笑

我同啲移左民啲紅底廢老講，佢地雖然係紅底，但都比左條橋，我純粹copy and paste

「你地前線舉美國旗，佢噴你地我只會覺得爽；你試下前線舉中國旗然後大叫捍衛一國兩制，邊個打你我都屌呀」

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

幾百人一人一拳算啦

經濟學抗則原則
拿着別人的旗號反別人
試試高舉國旗 警徽 以此為盾
支持中聯辦向特區政府施壓 協助回應五大訴求
支持警方治港 踢走特區政府和中聯辦

有用，推

我冇嘢講

叔叔會係禮拜日準備好好味嘅三文治同烤肉飯糰畀大家！

夢遊想食好西嘅小朋友請你入黎！

推！！！
藍絲貼連儂牆！！！！

想幫世伯含

推推推推！！！

老豆好野

光復香港，時代革命

一般藍絲轉數慢,俾人屈黃絲會入左去思想黑洞度

一早講左
對藍絲最好方法唔係圍佢報警
係打柒佢執行私刑之後扔佢係街

如果琴晚天水圍係佢報警之後打鳩佢再閃人咪冇事囉

有冇睇過食神 安排返5,6個負責開遮

黑警咁鐘意屈人
呢招岩喇
焦土
大家一齊拉

仲報警 私了完就散水啦

世伯識玩

借力打力

千奇唔好

通常黃絲一大班人，藍絲得個零星幾人，而且依家一出事藍絲就第一時間報警…… 差人一嚟到，common sense都分得出邊啲係藍絲，邊啲係黃絲……

Can try

反正佢地都放人嫁啦

我係藍絲

借post一用

幫幫手，你係唔係司機都好，義載車隊需要你

入咗去麻煩輕輕推post

世伯好波

一般都係阿叔，有點難屈

推

邊個再講9203係好警察我立即

共產黨好叻玩分黨分派

唔識政治！！！

可以一試

推！

84想搞個撐警大集會

Fingerprint

多謝uncle

私了

藍絲有樣睇

！？！！？？？！！？！！？

千祈唔好學藍絲

世伯好野

樓下文具舖界刀$5把

推佢

五大訴求 缺一不可

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

激撚到啲藍絲廢物當場爆血管暴幣

[跪求文宣推廣]
[跪求大家入黎睇下]
[究極和理非] 終局之戰,仲有咩可以做?

8月5號我會罷工

難分真與假online

呢招夠狠！

[凶我唔到] 警例旁身卡！！散開去呀！！
時間有限，先出住4張畀大家旁身
冷靜應對！！！

香港加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！